香港人需要有一面屬於自己既旗幟

黃天洋紫荊

改自市政局局徽

push

你開撚夠未？

國旗界既衰生，麻煩你收手啦

好肉酸，收手啦

收手啦